{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10054499",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 W 레지던스 호텔"
    },
    "text": "海雲台駅7番出口の前に位置するWレジデンスホテルは、計60室の客室を保有しています。 釜山2号線の椿駅と釜山2号線の海雲台駅が近くにあり、韓国語と英語での案内に対応しています。 ホテルは広い駐車施設を保有しており、地下駐車場には 300 台の車を駐車できます。 駐車情報としては海雲台CGV駐車場、ラミュエット駐車場、STX駐車場を一緒に利用でき、1部屋当たり1台の無料駐車が可能です。 1部屋あたり1台を超える場合、1日の駐車料金が追加で発生し、チェックアウト日まで自由に出入りが可能です。 フロントは地下1階のB09号室で運営され、営業時間は午前09時から午後11時までです。 フロント利用時間内には無料で荷物を保管することができ、カードキー紛失時には20,000ウォンの費用が発生し、携帯電話充電器レンタル時には10,000ウォンの保証金を支払わなければなりません。 ホテルの中では無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供されており、シモンズベッドで安らかな睡眠を楽しめます。 最大300台の車両を駐車でき、1部屋当たり1台は無料で駐車でき、追加登録の場合は1台当たり5000ウォンの追加費用が発生します。 人数の追加は無料ですが、最大人数を超える場合は、寝具1軒当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 周辺の地下鉄では2号線海雲台駅と2号線椿駅が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Wレジデンスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Wレジデンスホテルは海雲台駅7番出口の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wレジデンスホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "Wレジデンスホテルは計60室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設はどれくらいの台数を駐車できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車施設は地下駐車場に300台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの駐車情報はありますか？",
            "answer": "ホテルでは海雲台CGV駐車場、ラミュエット駐車場、STX駐車場を一緒に利用でき、1部屋当たり1台の無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は午前09時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの荷物保管は可能ですか？",
            "answer": "フロント利用時間内には無料で荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、費用が発生しますか？",
            "answer": "カードキー紛失時には20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "携帯電話充電器を借りる際、保証金は必要ですか？",
            "answer": "携帯電話充電器レンタル時には10,000ウォンの保証金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を無料で提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fi、歯ブラシ、歯磨き粉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大何台の車両を駐車できますか？",
            "answer": "最大300台の車両を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "人数の追加は無料ですが、最大人数を超える場合は、寝具1軒当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺の地下鉄はどの駅が利用できますか？",
            "answer": "周辺の地下鉄では2号線海雲台駅と2号線椿駅が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 497
    }
}